冬天就快到，大家唔好玩水！

搞到班曱甴凍親或者又要買豬咀就唔好啦

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗